六四30周年 – 我是記者謝志峰 民苦官貪觸發民運

六四30周年 – 我是記者謝志峰 民苦官貪觸發民運

我是記者 我的六四故事 - I am a Journalist, My June 4 story

Published on Jun 1, 2019

前亞洲電視記者謝志峰總結30年前採訪八九民運的觀察，他認為當年民生困苦、貪官橫行，人民出自良知而豁出性命；軍隊未必故意圍困天安門廣場學生，而是為了清場不惜殺人。

Facebook:
YouTube:
#六四30 #六四30周年

加拿大人謝志峰

六四係其他國家嘅事